開sem恐懼症

sem2最早要返12:30pm
姐係要11am起床(冇住hall)
而家日日瞓到4pm
無所事事
好驚開sem後壓力大到自殺

走堂

無所事事都要自殺喇，正直搏殺期仲hea 你老豆老母養大你都唔知做乜鳩，你好意思講開sem恐懼症？

quit囉

屌你 我呢啲返4日9點仲要終極天地堂點撚算

開sem抑鬱症